有幾多人會飛翻外國開學？

正評：會
負皮：唔會

要返去考試

Edit: 講緊尼個九月

美國撚 唔知返唔返好 反正都係Online
同埋又好似個疫情都仲係幾西利

無返 但屌要零晨起身zoom

琴晚番左